有無巴絲有裝過brembo

小弟見有幾間舖都有賣唔洗撘橋嘅4pot 同6pot俾Toyota,Honda同vw用 請問有無伏

你目的係咩先

好睇啲好收啲車住兩個仔安全啲 原裝真係勉強夠收

brembo toyota係唔洗橋架喎

咩車

好快有人講 正常揸點會唔夠收

我都有換大鮑

咁Honda 呢

柯突屎

巴打揸咩車 裝邊隻

我有一部用brembo一部用ap
brembo其實麻麻地好收 不過實好過原裝既

我驚你換完brembo都係覺得唔值

1皮唔洗嚟個小升級都抵啊

上網買埋d唔知咩貨
1皮野

所以咪上嚟求證吓問吓咩料 因為未見過唔洗撘橋嘅大4 但係又有人話平價嘅brembo OEM 係真係存在

你識分真假就得

如果唔係我就換鋼喉同靚皮算

如果你真心想兩個仔安全，最佳解決辦法係揸慢啲
好睇啲就真係
不過odyssey就蒜狗掃啦

真係重點
唔好用安全做理由黎改車喇
你跟限速行，唔亂咁左CUT右CUT ，
專心揸車唔玩手機都好難隊到人

人地隊你既話咩鮑都無用

屌用嚟車小朋友快極有限啦
換皮，換碟，最多換埋鋼喉乜都夠啦

比d傻仔亂9 cut線 d廢老亂衝出馬路嘅時候就唔係咁講

發夢聽過話d車房去劏車場汁d 18z翻噴當新賣
自諗

成地都係on9 la

噴到5顏6色真係見到都唔開胃

其實好多七人車原裝brake 都係流到爆，渣過好多部都係一踩就要地版brake 先慢慢收到。。。

不過本身個brake 泵無力，換飽魚可以好收得幾多？

[member]fb有間係某山 山腳，信得過？[/member]

新款車就係

泳痕賣6千幾蚊聲稱原裝翻新件，邊度黎咁多2手貨丫？仲要噴好曬油，呢d野唔洗成本咩？諗都諗到呢批係咩貨啦

換左好嘅呔未

原廠已經係

巴打揸咩車

原裝咪brembo囉

Btw清咩車，大5定細5？
安心d執隻2手翻新佢，好過中淘寶貨

電單車

換左Brembo M4

利: 電單車

咪撚用唔洗用橋

垃圾車房

你係咪七人ALPHARD?

換左喉先,,,

如果地板brake 都收唔到，好懷疑你究竟行緊幾多？仲有你用緊咩車呔。
仲有你幾耐無換brake 油，油喉有無老化？

換套brembo AP 可以安全D？？ 你咪信果D賣假野既人。

睇緊呢個post 既巴打，你地咪聽車房講拎套brake disc 去光，行薄左就換套碟，facebook 叫人去光碟果幾間真係害人不淺。

此話何解啊巴打

用橋驗唔到車，除非首次登記原裝車有橋，用橋遲早响，睇彩數。

呢樣我知 不過上面位巴打話"咪撚用唔洗用橋"呢個真係唔明

車走隻包魚耳仔，好危

上陳田或者奧特城行一轉就知點解
買隻拎黎擺都抵

佢賣假包余，全行都知，仲同人講個客都知添。幾叻叻
speed y 大陸仔黎既。大劣人話假既好過真

改黎改去，都係狗改不了吃屎。

將舊窿位補左，再重新鑽過新螺絲位，咪變左唔洗橋既直上冰寶囉

仲邊有咁多evo包魚，就算有都貴，你諗下隻碟二千蚊，點可以4000同你攪哂，雙pot都唔得啦

好似而家溝貨，半真半假

原廠最大單遮大法好 幫埋老豆架車換埋鮑魚又過到驗車點解唔做

車既野 真係唔好貪平. 自己條命黎.
以前有老友換套大陸鈴,揸揸下成條彎撚左 炒車

心陏陏想查，但現在已經夜深，聽日搵下資料先。二手就可能平，但番隻全新應該好甘。。

有無人試過去葵涌MC tuning
Fb問野幾好 有禮貌
一見班車房仔 好聲好氣唔該前後 都串過馬撚

Volvo S60R 原裝用Brembo~

拎返同價位出嚟先講野啦

之係cm motors?
手工幾好 無手尾跟 d舊件都會包得好好
但成班忙到仆街 一日做成2,30架車 傾多句嘅時間都無

又見到班車房打手~

無錯

不過依間d鮑魚都係喺kawasaki都攞貨

非罵戰，純粹傾下姐
而家買套[全新]Ap連料連裝都挨住兩萬
我買呢隻[二手]mono淨鉗 就大約萬三四
之後自己買碟，去車條橋，大約六千
計返條數其實都差不多價錢
如果唔介意二手其實抵玩好多
仲有二手個價企好多
基本上幾錢買幾錢賣都有人接手
唯一就係睇下自己想要全新定二手

最煩既係裝mono要本身用闊鈴先裝到
攝spacer又要換長鑼絲

全新同二手個價差唔多，點解仲要買二手？

第一，鮑魚性能問題
因為隻鉗既設計同係市面上買到係完全唔同
從而令到煞車時既效果更好
而且佢散熱既設計有些少分別

第二，市面上應該搵唔到全新
除非自己識人搵渠道買，或自己從事個行業
所以二手市場個價值唔會跌太多

賣正版野 手工好就算
比佢黑下面都安心

題外話 江湖傳聞spoon 鮑魚配spoon 原裝橋係過到驗車 係咪真有其事

有啲橋係真係有marking
例如ap出既，佢會有返ap racing個marking
除左個marking之外仲會有個編號
好似叫安全編號，証明係AP正廠製造，符合驗物料剛性，安全性等既驗車合遇到既問題
聽聞有呢個安全碼既真係搭橋都驗到車

但坊間所製造既橋都冇以上所講既安全碼
所以普遍人一提起搭橋就係過唔到驗車

其實坊間買到嘅ap 9成都唔會正廠橋同盒頭
只不過kawasaki呢間叫做手工好少少

嗰d自稱全ap 正廠橋碟皮 大部份都係大陸貨，得對鮑魚先係堅 所以呢d橋過唔到驗車

講價錢當然講全新價啦
你呢套mono 全新連橋碟皮都起碼4皮野，攞隻5000r同佢比？
如果成4皮野比我我就揀endless racing mono 不套齊真。正廠橋碟盒頭

淨係幫襯過裝錶

如果用最全新價咁一定冇得比啦😂
我只係用我自己個case咁睇姐
如果真係用全新價，正廠貨黎講
Ap>Alcon > brembo (4 pots黎計)
Alcon用落既感覺名大過實，但佢既價錢又係最貴

前排我都有睇到套endless mono，唔知係咪同一套。
但正廠橋係咪真係驗到車？定係只是都市傳說？

所以我先話無得比
有識人試過驗到，又有識人試過驗唔到
個準則係點真係好模糊

btw 套brembo mono都好好j
咩車用

其實出邊你地講果幾間都係用翻新貨？

我都有聽過呢啲情況，但是都係聽返黎
更何況自己個啲冇marking個啲橋
所以驗車都係還原去，當定期換下迫力油做保養
其實驗車準則真係有啲唔清楚
感覺上都係睇驗車官多，有啲手鬆，有啲手緊

裝係fd2，之前用過原裝對brembo再換ap
其實ap都夠用，但越來越多人用ap，
好似濫左咁，自己又唔想同人撞款
機緣巧合下，有班毒友有幾套mono多左出黎
有ap，Alcon，brembo，自己又心郁郁
覺得對brembo個外型最靚，所以咪又敗家

Btw Alcon mono 個款真係搞唔掂
個樣薯仔到不得了
離遠望，個外型&顏色都同原裝大單遮冇咩分別😂

求奇一隻6pot ap都夠啦

但佢唔係保捷行拎貨既咩？

拎一隻賣十隻，信佢一成雙目失明。

呢間撚屌嘢真係出哂名, 唔明點解重有人去裝

海關唔做野姐。香港你幾時見過海關拉人係同賣假汽車零件？假車章產品，假原裝零件，假偈油，假改裝零件，假電子零件，假鈴等等，假避震，就知係香港玩車，真係自求多福。

賣嗰班固然仆街
但都要買嗰班受

自己用緊DEFI ZD，見到其他裝LUFI仲要話好撚多功能，真係笑而不語

好多時，都好同情果D買左假野既人，好多都唔知自己用緊假野，好似有人買果D冷光門邊踏板，又用車廠車名又有用名牌子，不過有D明知係假既，話真野無出就買所謂自家出品既假野，全新身光頸靚但用麻D假野襯車，真係係個心到笑鳩你！
講番正題，好多人買改裝迫力，真係要諗清楚，分分一套迫力皮要比原裝既幾倍，豐田原裝正廠皮一般賣500，一套brembo 皮要2000唔出奇，不過唔好以為一樣耐用，原裝可能用三年，改裝皮因爲唔係為一般行車設計，耐用度可以好快，買改裝野真係要三思。

換呔先。。。

換咗啦

都好啲

睇黎知道d野咁wo